幾時先學識唔再着黑衫出去開P

黑衫完全被點相,本身唔好打又要全黑
話就話象徵但完全會累死自己
因為狗又識配合拉就第一個先拉黑衫
係咪諗住拉到一萬先識轉陣

唔好再迷信 black bloc
Black bloc有用係要一大班人都 black bloc，而且佢既用途只係限於示威場地。black bloc原意係令人唔認得你，CCTV影到都唔會起到底

當個運動發展到今日，black bloc 已經失去功能，而且有反效果
我地唔再需要話俾人聽我地係示威者，唔駛再通過衣著確認邊個係自己友 (有臥底)
依家差人逢黑衫都搜，著黑衫只會令自己更危險
依家最好既隱藏方法反而係便衣加蒙面，完事換衫掉哂所有野，佢拉到你都一定鋤你唔入

be water 啦, my friend

根本彩虹戰衣加黑褸就得啦, 一除就搞掂

Black block好有用
應該問幾時先學識換裝

無blackbloc去裝修CCTV一定認到

係

Blackblock係上庭用，基本鳩拉係防唔到

有班人費事blackbloc就開始屌鳩人black bloc?

黑衫開始無咩利

著便裝 cctv好易跟到你去邊
跟住你返屋企果啲

仲有防睇cam吊尾捉人都有用
郁手嘅全黑好需要，但適當時候迅速換裝係必要嘅

成班五毛衝入黎叫唔好黑衫
走啦 成班狗

Agger

講左好耐彩虹戰衣加黑褸啦
仲叫人唔blackbloc拉得會仲多
入場離場就要識換裝囉

換衫先track唔到，彈出又彈入

屌你老母叫人唔好blackbloc一係popo一係鬼

就係因為有人唔著黑所以而家著黑衫無用
當一街都係黑
班曱甴屎都係鳩拉
應該係呼籲全部人著黑而唔係叫示威者唔著黑

你帶面具有用過全黑走佬,除非出去放屋企同一件冇法子啦
大陸一早蒙面都揾到人,你唔係以為蒙半面拉唔到你

最佳配備一定係黑風褸入面彩虹戰衣
而唔係叫人唔好blackbloc

黑風褸+彩虹衫 下身兩條褲

如果你話有臥底/ 有狗聞 就唔black bloc 咁係斬腳趾避沙蟲

應該係諗快速變裝LO

如果唔做犯法野又真係冇乜必要black bloc

黑衫做餌?

樓豬唔係五毛就一定係冷氣軍師

u記黑風嬲 輕輕鬆鬆

講咗10世

呢個先係正解

睇你蒙到點架啫
仲有一個人蒙面同全部人蒙又唔同
一個人唔洗靠特徵都搵到你係邊啦

之前開過post冇人理, 我諗到個方法可以唔洗著全黑, 但同時都有blackbloc效果, 就係交換衫著!

各位可以買d平價風嬲，hoodie上場交換著，
前線手足可以做完野入返大隊同其他手足交換衫著，
散場時轉個街口又唔同左衫，換多幾次衫就算比鬼mark左都易d賣甩佢，
下次出黎可以再返上次換返黎件衫再同其他手足換，
所以呢個方法可以有blackbloc效果，
因為佢要搵曬你換幾多次衫同換左咩款先咬得你入，
如果唔介意衛生問題嘅手足更可以交換埋褲同鞋，
咁當然首先要包返實個樣

各位點睇

著其他色衫CCTV仲易跟到

合適嘅環境先black bloc
唔好教條化

做野要black bloc
普通杉加風褸。
完

正解

都無用 咪撚on9

係咪繼續攝衫

你地成班都唔撚明咩叫黑杉咩叫black bloc
你唔好諗住普件黑杉加口罩 就認你唔同
呢家係要風褸加普通杉

重點係換衫﹐唔好懶

重要提示：麻煩冇風褸既去買番件風褸
風褸好處：10秒變black bloc
你T shirt 著件彩虹戰衣
著件U記連帽風褸
就已經幫到前線手足做到掩護既效果。
你得一件黑杉，加個外科口罩
其實係冇掩護既作用
U記賣緊199 褲袋擺得落

黑風嬲啊

其實快閃係著D無印花無字既單色衫褲

普通淨色Tee加老牛

就就係blackblock 都冇理由日光日白blackblock 啦屌

唔係要唔著黑衫
係要識換衫
拉

屌, 一早應該街坊裝, 包埋頭, 行動完, 若有狗追一轉入人群就好容易消失, 再第二度換另一套街坊裝就成功

拉到人唔等於告得入
除非當堂斷正
做完野咁熱除左件黑褸係常識吧？

天氣凍啦， 雙面風褸呀

拉

用下個閪腦啦你

你冇black bloc
係就係冇咁易俾人查ID
但轉頭做完野睇CCTV 一搵就搵到你
識換衫最緊要

黑衫仲好有用
要學識既應該係 幾時先係換裝既好時機
你出面冇咩手足 你換完blackbloc咪仲突出

差佬搜你背囊 有件黑3咁點解釋

下下著完要掉咩唔通 邊有咁多錢買呀

姐係你跟隊打波既，黑衫都算了

但係班黑哨係咩事
扮都扮下個樣俾人睇呀

外觀只係皮毛，唔明點解要咁著緊衣裝

好多五毛狗叫人唔好blackbloc

push

其實著咩衫都好,
入場前後唔換衫著咩都無用啦

咪就係咁囉

On9 U記一件200$外套咪搞掂

咁咪好易比人trace?

日日都黑衫，著來有閪用咩

冬天都唔撚著多件衫，小心凍親。

兩套衫係必要，適當時候著適當嘅衫

一定要blackbloc

黑衫
優點:方便做野、冇得追查、象徵性
缺點:黑狗易混入、針對、燈光足夠地方冇保護色

實有人屈毛,但光天化日全黑好有博打Feel,重要係去商場得百丁友戰術上係失敗

U記啲黑色薄褸薄過T恤

？

而家都唔係咁熱啦 𥚃面件衫 唔好著黑色
外面黑色風褸 攝衫
做完嘢 安全地方除衫 就得

呢個問題兩個月前已講到口臭，日日都有人吹雞叫著黑衫，都唔知係咪鬼吹雞?!

係 一定要攝衫 做完嘢先安全地方變身

啱呀

上面#1 #2 果啲 冷氣軍師 / 偽前線 思維，前線唔會理佢地白痴鳩up都無所謂，其他人錯信俾佢地害死果下先弊呢

一大班同路人，黑衫
單獨群體，彩虹戰隊

black bloc依然係有佢既價值
但係需要互相cover囉
得十幾個black bloc好容易變目標

//辯方為廚師陳偉林（21歲）申請撤銷宵禁令和離港限制時指，控方稱案發現場有1,000人聚集，但年輕人身形相似，若全穿黑衣，難以確認身份。//

而家黑衫同送頭冇分別
捉到之後就會搜袋告非法集結、攻擊性武器，呢啲係上到庭黑衫唔會幫到你、反而增加你嘅嫌疑
而家唔俾狗當場周到先係上策
如果你普通裝，之後又會再換第二件，根本冇resources 會跟到

錯哂，係應該叫所有人包括唔關事市民全部日日black bloc出街

做嘢嗰陣+遮好自己個樣+黑色風褸啦，有咩事即除，便衣look走人

你便衣蒙面點退場 咪話帶衫換咁on9
一睇cctv見撚到哂啦
話少人blackblock有風險
咁你就去屌鳩啲無幫手blackblock既人啦
轉頭屌啲有blackblock既手足 痴撚線

Black bloc 只限示威者，不適用於街坊

你請果啲嘢根本無說服力叫人唔著black bloc
帶套衫換，一黎保護前線手足，二黎無人知你乜水
少左人black bloc，前線手足就更加易比人認到

推

Agger 好多人入埸同走都係黑衫黑褲 真係想救你都難

冷氣軍師收皮啦

Sorry, 㩒錯負皮...

Black bloc係好有用
不過應該係大遊行先出動？
平時black bloc無問題
但做野既手足應該外面加件黑風褸
做完即散開即除

因住一命換一命

風褸加彩虹戰衣

適當時候換裝！換裝！換裝！

你件衫認得到嘅話戴面具有咩意思
你真蠢定呀sir黎架

得前線black bloc嘅咁咪唔洗check ip都知邊個係前線囉
個個都black bloc佢睇cctv 先難Trace

講左好耐 依家天氣凍拎件風褸出街
熱果時咪除左佢囉

on9
全黑係掩護勇武啊

拉

你只係穿T入去緊係拉你啦,你着黑衫唔會唔包到實就做野下

樓主一定係冷氣軍師

正解
曱近平

秋天凍就著返件風褸啦

啲狗搜到枝筆都話你帶攻擊性武器架啦
佢要入你點都會入
有黑衫根本唔犯法
仲要遲啲冬天個個啲大褸羽絨好多人都係黑色
咁佢又個個捉？

black bloc 係被捕後搜證難
醒d

咁咪即係都係要black bloc囉屌你

認真當你係black bloc入面搵同伴你就明佢有幾正
換裝先係重點！

話Black bloc無用一定未試過睇live認人

著黑衫係和理非冇文具果啲著 勇武鬼會著黑衫出街比你搜

你企商場都告鳩你非法集結啦 唔做犯法野 你訓左幾耐？
啲曱甴就係法律 佢話你犯法你就係犯法啦

你估啲人人叫你買19蚊背囊係為左咩
貪佢細？貪佢平 棄左都唔心痛呀
黑衫本身冇問題
你驚咪棄左佢囉
無人叫你著幾舊水件衫出黎行街掛

你老母先唔用腦

死黑警係又一城扶手梯打人，極危險的証據！

點解black bloc冇用
就係因為唔夠多人真black bloc
同埋唔係淨係要black bloc
退場換裝都係必須

叫手足唔好black bloc根本就想手足死

係唔夠人black boc

而家11月仲有人質疑black bloc嘅用途

再講多次黑衫=/=blackbloc
係要包頭+黑超+蒙面
等人認唔出你
同埋要識隨時換番彩虹裝

風褸笠頭咪得囉

你咪玩啦
所有人都Black bloc佢點分

唔同一色衫點掩勇武呀
仲有你咁講咁戴罩都係啦 唔洗帶啦
你想做軍師既不如試下叫全世界都Black Bloc 好冇

百零蚊買件黑風褸啦

U記係咪雙面風褸？

其實應該係去唔到抗爭既人著黑衫去掩護手足

agger

咁咪即係需要blackbloc

be water, my friend
look normal.

成個post好撚多狗
用下個腦都知一定要black block
可以裡面其他色 外面一定要黑！

啱，其實佢哋有冇出過去，咩black bloc已經無用

on9, 拉

保護熱門

著得新艷d比人認得

真，每次狗都吠：黑衫嗰個！影住佢！
要多人黑衫先有用，行吓街就求其，避免之前就畀狗逗

六月講到依家都有狗叫人唔好blackbloc就知班狗對blackbloc無辦法

理據就係blackbloc唔係完美所以就係垃圾，你地著黎都無用所以唔好著
呢個思維根本就係由班狗既角度出發
正常人會諗blackbloc有用既地方，同埋有咩要改善既地方
班狗就淨係諗blackbloc有咩弱點然後叫人唔好著

反blackbloc撚過一排就突個龜頭出黎俾人屌

原來巴士係有CCTV 我琴日先知

推呢個

你咁吹風 只會將black bloc既勇武係人群突顯出黎

風褸

其實重點係唔好由頭到尾都係同一件衫姐
成撚日都仲見到啲和理非 出黎真係著件黑衫 帶個細袋仔就算 衫又唔換咁周圍走
不如唔好出黎啦 有係事上黎又累到手足要救你

風褸呢個idea可以話係極好
防水 易著易除 又有帽可以遮耳
秋天帶件風褸出街 都好合理姐

快啲去u記買啊

彩虹戰衣+ 黑褲

黑䄛放係袋 要用就著

街坊無案底可以黑衫 做被捕師 分散狗力

平時着開其他色t shirt，入面緊身黑t，隨時變裝

其實已經好多日都拉嘅唔係黑衫
今日都拉咗好多彩虹戰衣

咁大家又點睇？